Google 奶共 Samsung 奶共 Apple 奶共 Android 奶共 iOS 奶共

可以用咩智能電話

Samsung冇奶共，不過送中

衛報：Google私下將香港人資料送中 google:我無野講

神級邏輯

我通常咩都唔用 做原始人

Sony PS5加入國安法

Apple奶共純粹係為錢，但冇送中
Samsung送中係死老母
Google相對嚟講冇咁奶，始終佢都放棄咗中國市場

放棄咗中國Advertisement嘅市場，但佢冇放棄其他

IOS點奶都好
你估班港燦會唔用蘋果狗D野咩
出新機個個仆到去買啦

就算Google奶咗，Android用家都只會扮睇唔到，同Apple用家冇分別

用屎為、中興、屌米

Samsung 用家都係
所有用家都係屎

其實依家嚟睇三間都咁奶

仲有google根本未曾放棄支那市場，只係無辦法喺支那搞到自家嘅服務同產品，而轉營同支那公司合作，幫支那發展AI，搞雲端support支那公司喺海外用、google ads support支那公司喺海外賣廣告、投資京東合作喺海外搞online shopping

咁可以用咩
你用smartphone係得ios 同an
但佢2個都奶 唔通用返大哥大？

好似連登仔咁
自己要一邊奶
一邊屌人奶

啱呀，我只係話冇咁奶啫
但支那公司可以喺google ads賣海外廣告關奶共咩事，呢個係支那人奶google喎，支那公司依靠google
支那喺時代廣場賣廣告唔通又時代廣場奶共咩...

當然揀唔會送中嘅iPhone
衛報：Google私下將香港人資料送中 google:我無野講

google奶成咁 apple點追

Google喺支那有office，有google ads方面嘅本地support幫支那公司賣廣告

google直頭送中添

衛報：Google私下將香港人資料送中 google:我無野講

google奶你又睇唔睇到？

點解你會用恩主心態去諗廣告交易係「奶緊客戶」？
咁app store首頁幫原神賣廣告又係apple奶緊mihoyo啦喎？

冇回覆傳媒=送中？置頂post都戴晒頭盔啦，你有冇睇個post嫁
要送中仲警告黃之鋒咩

黃之鋒收Google 警告「政府支援入侵者竊取Gmail 密碼」
2020年6月26日

黃之鋒、陳志全Gmail疑遭「政府級入侵」 (16:35) - 20190716
2019年7月16日

直接用屎為、屌米 咪唔洗問咁多次囉

即是屎為
屌米唔奶共

Tim Cook任職北京清華大學 出任經濟管理學院新主席

有公職 應該已經係黨員

即係女人對波，係被人奶，你直接做女人咪得囉

台灣國旗emoji同hkmaplive事件係最奶
支那官媒一出聲就做嘢

蘋果行政總裁 Tim Cook 寫信給所有員工，為從 iOS App Store 中移除 HKmap.live 辯護。 Tim Cook 說：「眾所週知，技術可以用於善或惡。 今次的情況也一樣。 該應用程式允許公眾報告和在地圖顯示警察檢查站、示威熱點和其他信息。 就其本身而言，此資訊是良性的。」

「但是，在過去幾天中，我們從香港網絡安全及科技罪案調查科以及香港用戶那裡收到了可靠的資訊，指該應用程序被惡意用來針對個別警察，以施加暴力，並侵害在沒有警察在場的個人和財產。這種使用方式違反了香港法律。」

香港立法會議員莫乃光早前向 Tim Cook 發信，指 HKmap.live 是用於避免警方濫用武力清場而帶來的傷害，要求取消下架的決定。

我呢度只係講緊google冇退出支那市場，而且做嘅嘢有助支那市場向外發展

就算google ads只係美國做，你都一樣online落到廣告嫁
支那喺時代廣場賣廣告都有助支那市場向外發展
app store首頁幫原神賣廣告都係有助支那市場向外發展
咁係咪apple奶緊mihoyo？

講咗十幾萬次唔關香港人事

啲人真係好鍾意捕風捉影，寫到明唔關香港事都要嘈，成個弱智藍絲咁
apple個雲上貴州同safari個tencent都講到明支那客先適用，死都要拎嚟講
明明sony同apple都有其他事跡可以證明到

原來只要唔關香港事就唔算奶共

唔關香港用家事X
只關中國用家事O

你分清楚先啦

中國賺到錢咪又係用黎買軍火打9你

智者

所以套用返個事件，你想表達：

Sony賺中國人錢，俾日本人買軍火打鳩中國？
定係
Apple賺中國人錢，俾美國人買軍火打鳩中國？
又或者係
Google賺中國人錢，俾美國人買軍火打鳩中國？

你嘅總結係3間都好黃？

Android + IOS = 百份之九十幾 market share, 不如講下有乜智能手機可用好過啦

原來同中國做貿易中國會一面倒不利 你先係神邏輯

google 放棄中國市場？

你咁樣上綱上線只會令真正奶共惡行顯得冇咁嚴重如果五毛嚟講你係幾成功

一句5毛 又贏

「如果」五毛嚟講你係幾成功
意思即係你係黃營嘅豬隊友呀，低級黑到變高級紅呀
唔識中文返去讀小學啦

BTS世界大戰 正式開始 一日上4次熱搜 中國三星同FILA下架bts產品。

an狗只係會屌柒apple奶共